是靚晚 香草蒜香氣炸雞扒

好味阿

炸幾耐

又幾吸引

用咩腌料腌的？

幾時氣炸埋定仔

今次好正咁

好味

定仔係我架

米癲拉

食雞增肌

米痴拉

6點食晚餐，果然係印度巴

次次都好正

唔G

我lunch都係食雞扒，椒麻雞扒飯

椒麻我麻麻地
之前以為係椒香麻辣個D
點知係秦式黎

早食飯師

咩叫氣炸

係咪都要掃油

一種烹飪手法

雞扒唔係你整嘅咩？

咁同炸有咩分別?

要

今日咪氣炸左

有冇包鍚紙

炸到好似燒咁

牙媽整

唔洗落咁多油

正wo Ching

好嫩喎

無

樓主日日炸
有冇考慮搵日食粥？

即係一個加左風扇嘅焗爐。風吹令熱力比較平均到達食物嘅表面，利用食物本身嘅油份加熱，模擬近似炸野嘅效果。

是

咁包都咁多水

軟飯王印仔

想買個氣炸鍋做氣炸師

嗰兩舊蒜蓉，畫龍點睛

唔係咯
有時你會整左d唔知咩出來

煎炸師

想食粒蒜
今晚炸得靚

上次個蘋果批成個咸水角咁

買完返唔到轉頭

定延晚餐

乞衣雞
火車便當
印度炒飯

牙媽唔識整西式甜品

是,好味

好肚餓

我屋企今日食南瓜粥
加好多芫茜
十分健康

想食....

芫茜不了

印仔今次可唔可以 share 做法

你老婆整架咋？

原來你唔鐘意食芫茜

唔G,老母秘方

少少吊吓味IS OK
多就不了

我冇事就生食芫茜當零食

用你D咖哩整好過啦

定延太忙 大多吃外賣

CLS

好似好正邊間

老司機私房菜

有無食過左宗棠雞

冇，邊度食

唔話你知

日日氣炸會唔會生cancer

ginger師

健康

有冇蒜味

是
很健康

唔好咸啦

我可以喊

有DD

準時師

日日都氣炸，屎眼爆開未

終極氣炸師

印度巴話時話間鋪點解唔再做落去？

改名重生了

對唔住 想正皮禁錯左負皮

C唔C

很C

你重要炸幾耐

btw今次好正咁

邊部機有冇好介

我食牙定做晚餐

是很正

P記

姐係仲開緊？想去幫襯

我可以痴

Come on

個氣炸鍋係咪一次只可以炸一件雞扒？

我喪奶她心口

我個部係

可以點奶